係咪要改變策略

變做遍地開花，唔好淨係得金鐘

宜家轉攻為守

務必保留每一位義士

整粉塵爆炸炸9佢地

最緊要有新戰力加入